有冇人可以放gec1c31p比我

希望你哋可以幫下我
Year1 三點先reg 所以咩都reg唔到
大恩大德 沒齒難忘

Pish

Push

Gec score range,
幾多先有B+,A,A+